屌你老母你班00後全部同我入嚟！

Sorry 標題呃左大家入黎
望到呢個post嘅00後留心啦！
無論你地係讀緊書定做緊野都好，你地一定會接觸到好多同自己同年嘅大陸人，甚至佢地可能係你嘅朋友。相信你地有上開連登都會留意下時事，知道香港發生緊咩事。求下你地！屌醒下啲新移民嘅同學仔，唔好再傻下傻下咁盲反。

我都係一個00後，身邊好多大陸人同學都唔知發生緊咩事，仲竟然話香港人太得閒搞呢搞路。麻煩你地重頭到尾同佢地解釋一次，趁佢哋仲細個未比中共洗哂腦之前，重新灌輸返啲正確嘅價值觀比佢地。

平時傾計呀就借啲易同佢講下時事，係網上呀就用下自己社交平台嘅力量，post下啲時事野等佢地知到咩事都好，
極端啲用we7呀 抖陰呀 總之接觸到佢地嘅平台，我地都要試。未來嘅香港唔知會變成點，但係而家我地仲出到聲去散播呢啲信息嘅時候，仲有言論自由嘅時候，我地唔可以再錯過呢啲機會。

記住我地咁做唔單只淨係救班新移民，最重要係幫緊我地自己，將來嘅社會只會愈來愈來呢啲「腥香港人」，唔好吝嗇自己嘅口水，救得一個得一個，老土啲講句 多個朋友好過多一個敵人。
一日講唔哂嘅咪兩日，日日潛移默化佢地，我諗衰啲都好100個大陸人都有1個會比我地影響掛

就算你身邊冇人咁做，只要你願意做嗰隻開荒牛，我相信慢慢你身邊嘅香港人都會出嚟幫你手。

誇張啲講句，每個00後新移民都有機會係革命嘅種子，長氣都要講多次，所以千祈唔好吝嗇自己嘅口水，你每滴口水都有機會令呢粒種子發芽、成長，對抗呢個暴政！

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

唉屌 打撚到好亂 sorry

唔好意見阻一阻大家
7.28去上環！
唔好忘記個36槍！
唔好忘記中槍既義士！！！

總之就係洗鳩佢地腦啦
Sorry for on9排版
我都係諗到咩就打咩

求下你地要睇到呀

推上去比00後睇到！

幫推呀

我唔係左膠呀屌
但係我地改變唔到一日150呢個事實
我地只能夠咁做

遍地開花

溫馨提示
除非中共倒台或者你肯定長時間都唔會去中國
唔係唔好咁激用wechat呢啲會check到你身份嘅平台
真係有機會一去不返

口述時最好都熄手機然後收埋一邊
防止背後收音

00後但身邊冇呢啲人

大陸就真係唔好再去啦
萬一比佢check到你手機真係係咁先

一個大陸仔都冇？

吊你老味洗留佢地腦 落黎讀書丫拿

冇
中五

身邊好多 但我係毒撚

利申00是也 一個大陸朋友都冇 因為個個支持送中 解釋左好耐唔聽 所以友盡曬 我冇做錯

講人話

我去幫人補習都要背住佢啲藍到紅既父母同佢地講 比人炒事小 你班pk唔好荼毒啲小朋友

訓唔到

Push

勿以善小而不為